有咩尷尬得過做雞撞到自己嘅學生

我估佢99%會爆出去
但老實講，邊個女人唔做雞
就算為人師表又點
都要搵錢架！！！！

但如果係學校傳出去，我都驚俾人炒，所以想上黎問問，我應該點同個學生傾傾

你叫雞撞到定你做雞呀？

小妹想搵下快錢姐

喵

0分 重作

做雞撞到校工

免費俾佢執多幾劑當暗口費

做雞撞到校長

咁佢叫雞都大撚獲la

叫佢幫你去學校兜客

你唔知而家係學生同家長最惡？

請善用起底功能

道歉露出胸部是常識吧

靜啦死人妖